余文樂潮牌將港台澳列國家 深夜IG急耍冧

余文樂就事件道歉。

NBA名人堂球星余文樂4年前創立潮牌MADNESS，以簡約的藝術風格為號召，但由於官網寄送說明把台灣、香港及澳門都劃分成國家，令中國網民玻璃心盡碎，更揚言抵制。余文樂昨晚連忙撲火發道歉微博，官方IG也認錯說：「官方網站出現嚴重的表述錯誤，已第一時間進行修正」，擔心丟掉中國巿場。

MADNESS官網上寫着「我們發送貨品到世界各地大部分國家，包括澳大利亞（澳洲）……香港……澳門……台灣」，中國網友馬上把余文樂貼上「港獨」標籤，官方IG發現代誌大條後道歉說「今後將更加嚴格嚴謹審核」。

余文樂昨晚在微博寫道：「我作為MADNESS的主理人，對於公司品牌監管不力，出現這麼大的錯誤和誤會，我難辭其咎，也感到非常抱歉。對於此事，我們將深刻檢討，日後工作中絕不容許此類錯誤再次發生！再次向所有關心我的人致歉！」對他潮牌生意有多少影響，還待觀察。

台灣《蘋果日報》

冇撚用

想賺人仔就係咁架啦,鬼叫D人咁玻璃心咩

文綠

支持樂囝